近5個賽季英超TOP6轉會net spend

Source: transfermarkt

1. 曼城
2. 曼聯
3. 阿仙奴
4. 車路士
5. 利物浦
6. 熱刺

頭兩隊大家都估到 冇咩特別
只係反映到曼城轉會質素比較高

最估唔到阿記原來都洗唔少 仲多過車仔
睇返net spend 最高個年16/17
沙卡同Mustafi分別成40m同35m左右
其實阿記唔係真係窮到仆街 似係買人柒柒下
成日見阿迷屌冇錢所以真係估你唔到

利記柒完14/15 (Lovren, Markovic, Balotelli, Moreno)
同15/16 (Benteke) 之後換高普估唔到頭2季都賺錢 (當然多謝coutinho)
係上年好似有d料到先放水

車仔一路俾人印象都係大洗既就估唔到洗少過阿記
西女人好波

熱刺就冇野好講

但阿自給自足真係好癲

車猁賣人賺咁多net spend緊係少啦

唔講咁多 爺爺好波

阿狗唔係屌冇錢，係屌個老闆一蚊都冇出過仲要放走晒高薪球員

咩叫net spend

阿記點樣自給自足法
有冇阿迷解釋下
如果遲d成績上唔返黎咪仆直

咁賣人賣到咁多都代表之前眼光好/成材
都勁既

買人-賣人咪net spend

咁你打個句有咩意義

而家咪就係話佢哋net spend第3
邊忽自給自足？

btw 依幅圖好似計到去17/18

你係咪on9

成唔成材都要有無勁領隊

史達零跟住哥狗都成材

Coutinho都係利記浪射咗三四季先練成古一招

阿冇其他收入？ 依家講緊transfer咋 球會淨靠賣人掙錢？ 懵撚

睇呢張圖就知雲加幾勁

高安基家族咁多年黎投資係0蚊,
洗既錢完全靠自己球會每季係各個項目(贊助,獎金,轉會, 等等..)賺既錢,唔係自給自足咁係乜撚?

難得有人講真說話

阿記net spend實高架 個個球星都free走
最賣得果個山神又要走去交換球員

過去十年 班主高安基一蚊都冇投資過
仲衰撚過下遊

利狗又洗底加做鳩我地曼聯